朝早食完野先游水定游完水先食野好？

食完起碼1 2粒鐘先做運動啦

游完水 兩個鍾後先食

我等唔到啊，我要瘋狂做運動啊

唔食嘢游水會抽筋

食完再游
游完再食